想問下周街燈柱掛國旗，可唔可以打比區議員投訴？

自己住嗰區啲馬路隔離燈柱俾人掛曬國旗，有啲用索帶掛喺柱，有啲用條木棍插喺窗出面，一眼望過去全條路都係國旗。係咪犯法？